fat姣 勿入

啊屌 救命 救命呀屌 其實我係認錯人 屌救命好煩 可唔可以搵個人叫我收收皮

諗諗下都係即刻休番高咪啦點呀屌你諗咗去邊

（救命我真係好撚）成日

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

ok

fat姣 勿看

屌撳少咗-.-

鬼叫呀媽佢生個仔甘正。。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: